[JPop] 緑黄色社会

介紹返隊香港應該無乜人識嘅日本band

緑黄色社会

(左至右)
小林壱誓 (Guitar / Chorus)
peppe (Keyboards / Chorus)
長屋晴子 (Vocal / Guitar)
穴見真吾 (Bass / Chorus)

2017年推出咗兩張EP《Nice To Meet You??》同《ADORE》，今年年初推出咗第一張同名album《緑黄色社会》，11月將會推出第三張EP《溢れた水の行方 》

推介幾首個人覺得幾正嘅歌(其實首首都好正 )

緑黄色社会 ／ Bitter

緑黄色社会 ／ またね

緑黄色社会 / 大人ごっこ

アウトサイダー

Nice To Meet You??
発売日2017年1月11日

ADORE
発売日2017年8月2日

緑黄色社会
発売日2018年3月14日

溢れた水の行方
発売日2018年11月7日

喺日本買咗同名album
最鍾意係Re（不過嫌佢有少少太短）
キラキラ、君が望む世界 都好鍾意

隻album我前後買咗兩隻
上網買咗一隻
然後係日本見到隻多個紙套同送postcard又買多隻

今日出新EP《溢れた水の行方》

呢隊正啊！！！！
不過我只係有聽幾隻

之前喺涉谷tower record聽過

Lm

あのころ見た光 PV

Youtube又搞日本限定真係好on9
已經無人聽jpop 仲搞呢啲自我封鎖

咪係
download都搞咗我一輪

主唱好似橋本奈奈美

兩個都正

有人討論
呢隊野好高質，年紀細，但編曲力好強

新單已入手

狂loop咗幾日

原來經tower record個網買有poster送

緑黄色社会 『幸せ』Music Video

呢首好好聽
不過又ban youtube 跟住iTunes又無真係好難搞

我估係轉咗唱片公司之後就開始封哂

Oh wtf 香港iTunes忽然間上咗最新嗰兩隻EP
一定係呢幾日嘅事 早排search過都無

竟然仲要好平

新歌又係好好聽 但都係同一個問題啦 無氣屌喇我都
等人upload mv/ mp3

緑黄色社会 / 想い人 Music Video

緑黄色社会 『sabotage』Music Video （TBS系火曜ドラマ『G線上のあなたと私』主題歌）

緑黄色社会 『sabotage』スタジオライブ「奏でた音の行方 vol.2」

『僕のヒーローアカデミア』TVアニメ4期の新オープニング(OP)&エンディング(ED)テーマが決定！
EDテーマは人気急上昇中のバンド・緑黄色社会による「Shout Baby」。

＜「Shout Baby」発売情報＞
2020年2月19日（水）CD発売／2月8日（土）先行ダウンロード配信・ストリーミング配信開始
■期間生産限定盤（CD＋DVD＋描き下ろしアニメ絵柄三方背ボックス仕様）：1,500円＋税
■通常盤（CD）：1,000円＋税
レーベル：エピックレコードジャパン

呢首真係好好聽
係2019年我聽過所有歌入面最鍾意嗰首
MV又靚（雖然youtube無）
如果youtube肯解禁嘅話我覺得一定會多好多人聽

生性喇終於
兩日前up咗最新幾個album啲歌上去
雖然繼續係無mv
但都算係一大進步

睇埋佢哋啲MV仲正
睇住長屋晴子下下唱到聲嘶力竭
最初我係俾Bitter個MV吸引，聽聽下又覺得幾好聽

Shout Baby【通常盤】

【期間生産限定盤】

2020.02.19
シングル
¥1,000＋税
ESCL-5340

緑黄色社会 2nd Single！ TVアニメ「僕のヒーローアカデミア」EDテーマ

新歌好聽
而且係第一次同日本同步上iTunes
以前郁啲都隔個幾禮拜咁
但個mv睇到眼都痛埋

緑黄色社会 『Shout Baby』Music Video

～LINE LIVE『奏でた音の行方 vol.3』(2020.2.9)より～
緑黄色社会 『Shout Baby』Live Video

studio live好睇啲
btw咁難唱嘅歌都唱得咁穩定

New Album
SINGALONG
2020.4.22 Release

【初回生産限定盤】リョクシャカ詰め合わせBOX仕様
CD / Blu-ray / 収録曲歌詞グラフィックカード / メンバーによる楽曲解説インタビュー付きPhotobook
4,091円+税 ESCL-5376～5377

【通常盤】CD only / ⼩林壱誓画伯によるメンバーイラストステッカー(初回仕様のみ)
3,000円+税 ESCL-5378

個初回版封面jm9

新歌mv

穩到

真係好癲
First Take依兩條片我日日狂loop

緑黄色社会 『Mela!』おうちでSINGALONG ver.

晴子

綠黄色社会 / Shout Baby (中文字幕)

台灣Sony出咗中文字幕版Shout Baby

lm

開咗兩年
個post終於有我同你以外嘅人推

長屋晴子俾香港嘅message

KKBox專訪